[火影]穢土轉生下既凱會唔會係火影史上最強角色?

無限八門

屌
得啦
係啦
知啦

D骨頭會打到變汁液

你傻咗？當卡卡西死咖？佢無限千鳥渦

千...雷..勁

如果兜復活凱個老豆應該已經嬴左第四次忍界大戰

3代火影>>>>>>>>>>>>ALL

轉生鼬拎住把十拳劍屈d
最多殺左施術者攬炒

2個一齊復活又點睇

點解唔轉生六道仙人直接d

你搵到條屍出黎話你勁

3代最勁

轉生C4佬 + 轉生凱

一個地圖炮狂自爆
一個單挑狂出夜凱

佢老豆爆八門先殺得七忍刀幾件
邊度會贏到

穢土轉生唔會死無限mp
但凱唔識封印術
對住其他轉生者 = 垃圾

。。。鳥。。。切邊樣。。。啲？

鼬用十拳劍插地球會發生咩事

冚球產

唔會勁過搓袋

冇肉體係出唔到八門㗎

點打帶土？

突破盲腸

設定唔應該係咁。。八門係全身都承受壓力，而穢土果副身體係由d灰塵合成，d僵尸比人打散復原要一定時間。凱一開八門應該身體就散左，0威力。。而且八門最後係死門，凱一早都死左，點開死門 。